你地會唔會借錢買股

識開有自信有錢佬
又真係會借錢買股

每月還最低還款

借錢買樓買債券好似好d
個市

買反向都得既

有冇學生哥真係用grant loan 錢投資

古乳有雲：還得到先好借
high dip仔一個，上個暑假個陣去咗邦民借咗三皮野玩crypto，我無家庭負擔，計過條數還得起於是就借咗。起碼瀉曬都無咁傷，識人真係用gran loan玩，如果你自己無能力還，就同病態賭徒無分別

生命作賭注 留下了英雄故事

如果自信回報會比要還的利息高，why not